肥絲>關羽>蔣囝>連狗

都係俾連登仔捧起俾連登仔反
連連狗都避唔到
唔知下一個到邊個

除咗自己以外嘅人

有冇下一個人比人捧？

證明連登仔垃撚圾亂鳩咁撐班垃圾上位

思覺脫

邊個嚟
唔記得喇...

都冇人捧

班友憤世嫉俗
個個人都睇唔順眼嫁喇
一有位入就即刻拉落黎

好擔心會係我

肥絲衰煩膠加上肥婆是原罪，我明。

關羽根本就病態出賣個仔呃like，我直頭唔明點解會紅。

蔣囝前期出po都有紋有路，係後尾畀人借刀，做左戇鳩囝

連囝，依個唔識評論，我對佢仲抱有希望。否則就等新爐灶，叫人返舊登死全家

有條友好中意係cc台扮大佬
睇下幾時有多d 人撐佢先

連蔣一樣

證據 證據 ?